有人話「光復香港•時代革命」呢八個字出現記招會惹大家反感

其實我地應唔應該提呢八個字

應該

我想問大家 到底我地應唔應該用 我伯用咗反而失去支持

文宣，解釋，唔好驚，唔好俾林奠帶風向

問 應該唔應該避

共產黨最撚驚革命
所以你地一句都唔准提

應該要洗返佢地腦

比一個廣泛定義佢

等佢再易入屋.....

你避，反而會比人覺得真係革命

每個人對哩八個字都有唔同嘅解讀方法
所以根本無需要避開唔提哩八個字

解釋返咪得囉
特登唔用咪仲俾人捉住黎講

光復福建，閩越革命

唔需要刻意忌諱，學某人話，齋我哋冇做錯
亦都唔需要強逼人用，大家有自己的睇法同自由

如果想感染人一齊用，我地應該要做嘅係印一堆相關文宣解釋句嘢背後嘅意思，可淺白可深入，遊行嘅時候見人怕呢句無叫到就派文宣比佢哋，知道背後意思我諗大部分行出黎嘅人都會一齊用

提，點解唔提？
時代革命係愛國運動

睇你點解讀

支聯會用左「結束一黨專政」30年，呢句咪觸動共產黨神經，直接要脅佢地既政權。點解泛民用左30年又唔覺有問題？

係咪司徒華提出就無問題？「光復香港，時代革命」明明弱雞過「結束一黨專政」咁多，但因為係梁天琦提出，就有問題？

係咪要因人而廢言？

光復香港 時代革命

應該 有咩原因唔講

咪撚再講改口號啦屌
喺佢哋眼中你做咩都係搞港獨㗎啦

可以記招問林鄭. 係咪唔講依八個字. 就可以正面回應5大訴求? 如果係. 即刻唔講.

應該應該

一定要用

登記做選民都係搞港獨

越吊 你唔好用 就要用

香港將會擔當起持旗手的角色，作為全中國第一個普選行政長官的城市，推動祖國朝著自由民主的康莊大道堅定前進